其實啲人叫完春未

黎黎去去咪又係中意佢但佢唔中意你
勉強無幸福
勉強你成世同cat girl一齊你制唔制？
你咪又唔制
咁點解要強人所難
淨係想自己開心同中意既人一齊
人地唔開心唔緊要
講到底咪又係自私

春天到了

唔受媾？正臭雞！點解我咁好都唔受我？正臭雞！！！

U have why play me??????正臭雞！！

Ching咁搶口

點解唔鍾意我又要同我講嘢?!?!?!!!!! 想收我兵???? 正臭雞!!!!!!!!!!

你唔受溝仲咩要對我笑!!!!!! 我搵你仲咩要應我!!?!?!!?? 玩我感情!!???!!? 正臭雞!!!!!!!!!!!